如果愛你要放下自尊...

我有想起你很多呢但知自己係唔應該咁做 係錯的 因為愛你 會自己接受唔到自由 懷疑人格

自己*

你叫自己唔咁樣做越會去做

Diu咁要點....